農夫山泉會跌到幾時

跌到冇底，張圖成座火山咁
今日國家隊入市都唔升